中後排勇士咪撚再一二一二咁慢跑得唔得呀

屌你已經試撚過好撚多次，獲撚獲有班友係度大叫唔好跑，要一二一二，
屌你而家打緊仗, 前線勇士完全比後面塞撚住跑唔撚到，班狗係灣仔慢跑都捉撚到咁多個，就係你呢班咁既步操兵團，真係好撚嬲

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

不服來辯

發夢現場已經見撚到好多次

Up

希望前線改善下